\documentclass{beamer}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{pifont}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{setspace}
\usepackage{enumitem}

\usetheme{Madrid}

\setbeamertemplate{itemize item}[triangle]
\setbeamertemplate{itemize subitem}[square]

\definecolor{gold}{RGB}{191, 145, 0}
\definecolor{blu}{RGB}{0, 33, 133}

\newcommand{\goldtr}{\item[\color{gold}$\blacktriangleright$]}
\newcommand{\goldsq}{\item[\color{gold}$\blacksquare$]}
\newcommand{\goldci}{\item[\color{gold}\ding{108}]}
\newcommand{\goldha}{\item[\color{gold}\ding{43}]}

\pgfdeclareimage[height=2cm]{veritas}{veritas}
\pgfdeclareimage[height=2cm]{institution-logobw}{logobw}

\setbeamertemplate{sidebar left}{
	\rotatebox{90}{
		\begin{minipage}{\paperheight}
			\begin{figure}
				\hspace{0.3cm}
				\parbox{.1\paperheight}{
					\vspace{0.1cm}
					\rotatebox{0}{
						\includegraphics[width=0.8cm]{universitas}
					}
				}
				\parbox{.80\paperheight}{
					\vspace{0.1cm}
					\scriptsize
					\setstretch{0}
					\color{blu}{UNIVERSITAS SCIENTIARUM SZEGEDIENSIS}\\
					\hspace{1cm}\color{blu}{\textbf{UNIVERSITY OF SZEGED}} \\
					\color{gold}{\textit{Department of Software Engineering}}
				}
				\hspace{2cm}
			\end{figure}
		\end{minipage}
	}
}

\setbeamertemplate{title page}[default][colsep=-4bp,rounded=true]
\setbeamercolor{title page}{parent=structure}
\setbeamerfont*{title}{size=\huge}
\setbeamerfont*{author}{size=\normalsize}

\title{\LaTeX{}  Beamer sablon}
\author{Richard Anyalai}
\centering
\date{2020. május 22.}
\titlegraphic{\includegraphics[width=3.5cm]{veritas}}

\setbeamertemplate{title page}{
	\vfill
  	\begingroup
		\vspace{2.5cm}
		\centering{
		  	\usebeamerfont{title}\inserttitle\par%
			\vfill
			\color{black}{
				\usebeamerfont{author}\insertauthor
				\usebeamerfont{institute}\insertinstitute \\
				\vspace{0.1cm}
				\usebeamerfont{date}\insertdate \\
			}
		}
		\vspace{2cm}
		\hfill
		\inserttitlegraphic
	\endgroup
	\vfill
}

% \setbeamertemplate{blocks}[rounded][shadow=false]

\newlist{gitemize}{itemize}{4}
\setlist[gitemize,1]{
	leftmargin=\dimexpr0.3cm+\labelsep\relax,
	label={\smash{\raisebox{-0.13\height}{\includegraphics[width=0.16cm]{hightrianglegold}}}}
}

\setitemize{label=\usebeamerfont*{itemize item}%
	\usebeamercolor[fg]{itemize item}
	\usebeamertemplate{itemize item}
}

\begin{document}
	\maketitle
	
	\begin{frame}{Tartalomjegyzék}
		\begin{itemize}
			\item[]
			\begin{gitemize}	
				\item Tartalomjegyzék
				\item \hspace{0.2cm}Kamu oldal 1
				\item \hspace{0.2cm}Kamu oldal 2
				\item \hspace{0.2cm}Elköszönés
			\end{gitemize}
		\end{itemize}
	\end{frame}

	\begin{frame}{Kamu oldal 1}
		\framesubtitle{Második oldal}
		\begin{itemize}
			\item[] Elhagyom ezt a csoportot, mert sértő az elmúlt több mint 10 éves SZTE-s tapasztalatom és múltammal szemben (a válaszlehetőséget a sok zümisnek még meghagyom, vállalom teljes mellszélességgel). Én is progmatosként kezdtem és én is végigjártam a ranglétrát, sőt én is hívtam fel barátomat, ismerősömet, akikkel már félévvel azelőtt nem beszéltem, bírós feladatokért. Lehet, én nem voltam olyan erőszakos (és itt köztetek néhányan így élték meg a közeledést), mint mások, de hittem a progmatban, a működésében és a progegyben, hogy jó degy, ami a lényeg, hogy azóta már 10 év eltelt és még mindig ezen a - amúgy 5 éve proginfónak átnevezett- szakon tanulok. Büszke vagyok rá, sőt nap, mint nap tapasztalom a hálás korrepetáltamtól a rengeteg köszönetet, jah és nemhogy én nem csinálok bírót már 2 éve, de heti szinten keresnek idegen emberek a régi feladat megoldásaimra hivatkozva.
		\end{itemize}
	\end{frame}
	
	\begin{frame}{Kamu oldal 2}
		\framesubtitle{Harmadik oldal}
		\raggedleft\begin{minipage}{11.1cm}
			
			\begin{block}{Kamu blokk}
				\begin{itemize}
					\item Kamu cucc 1
					\item Kamu cucc 2
					\item Kamu cucc 4
				\end{itemize}
			\end{block}

			\begin{exampleblock}{Másik kamu blokk}
				\begin{itemize}
					\item Kamu cucc 1
					\item Kamu cucc 2
					\item Kamu cucc 3
				\end{itemize}
			\end{exampleblock}
		
			\begin{alertblock}{Harmadik kamu blokk}
				Ez itt nagyon fontos!
			\end{alertblock}

        \end{minipage}
	\end{frame}

	\begin{frame}
	    \begin{center}
    		\vspace{3cm}
    		\Huge{Thanks for watching} \\
    		\vspace{0.2cm}
    		\small{remember to hit the like button and subscribe} \\
    		\vspace{3cm}
    		\hfill
    		\small{template by Richard Anyalai}
    	\end{center}
	\end{frame}

\end{document}

